阿仙奴依家想翻生唯有簽武磊

唔怕奶到盡啦

簽完叫武磊發聲明想同奧斯爾踢波咁咪唔怕囉

直接叫中共做班主未得囉
邊隊阻住阿仙奴攞冠軍就唔比賣你地啲波衫

武磊>奧巴美羊 拿卡